集思廣益 意粉除左茄汁同白汁仲可以點整？

蒜蓉炒 辣汁蒜香炒意

青醬

加芝士撈蛋黃

叉燒湯意

港仔緊係豉油王啦

有海鮮就配白酒
有olive oil 就配garlic

試下就咁落鹽&蒜頭炒

細個讀書lunch成日食咖喱腩湯意粉
係好好味嗰隻
嗰啲乜叉叉燒湯意真係勁難食

豉油汁

茄汁都有落cream同淨茄蓉啦
又可以 蒜蓉欖油辣椒香草
又可以pesto
港式有湯 又可以黑椒炒 豉油皇
你鐘意既 炸都可以 幾好食

五香肉丁

朱古力奶
利申：試過好甜

識食意粉一定係食呢種

西瓜配廚師腸

明太子加牛油加奶

鹹蛋醬